反熱嘅仲有咩好講？

猁狗仲笑九獌 其實一樣廢
垃圾猁垃圾猁

人抽水你抽水
你抽得咁撚尷尬